屙屎屙到屎眼好痛…

好似俾人屌完屎忽咁…

唔食辣

你又知被屌屎忽咩感覺
一定試過

正常都試過啦

自己搵手指插過…

屌

好舒服

死基佬

你唔好咁痴線啦

我好正常

男同男扑野就叫gay